[中醫入] 本身氣虛身體極差, 狂做運動會否弄巧反拙

中醫把脤都話氣真係極弱

我相對地健康飲食
同埋使用跑步機半年
強度達到減左三十幾磅

但條氣仲差左
人跑步係練心肺練到可以去馬拉松
我練半年係虛到睇中醫

中醫點同你講先

過度唔得架

氣好差
脈極弱

問我減肥有冇節食/食減肥藥
我: 食齊三餐 冇食過任何減肥藥

冇過度

初頭只係一星期做好少次數同時間
所有野都係慢慢加上去

煲下唔同湯水 早D訓

打飛機累事

咩身型？ 你跑步，每次跑幾耐，咩速度

係咪因為你一直食個啲中藥咋

只食左一星期
我覺得好左少少
當然仲係差

點解唔叫佢幫你補返？

減左三十幾磅

游水啦，跑乜尻野步

轉游水 同埋你已經過度
早睡早起 飲食定時戒色
唔好起冷氣地方同入夜做運動
一定要朝早起室外做

食多d有營養嘅野啦 正常咁睇似你食唔夠嘢 但幾高 跑前/跑後幾重 平時跑幾耐跑幾多 食嘢食咩多 份量幾多 乜q都冇講 點撚樣睇啊